+++
title = "查看模板仓库详情"
description = "查看已添加至平台的模板仓库的详细信息。 "
weight = 30
+++


查看已添加至平台的模板仓库的详细信息。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图。

2. 在左侧的导航栏中单击 **模板仓库**，进入模板仓库列表界面。

2. 单击待查看 ***模板仓库名称***，进入模板仓库详情页面。

3. 在模板仓库详情页面，查看模板仓库的基本信息和应用模板的卡片列表信息。